# Miuna Shiodome 
### Line Messaging API Bot 
### By : Miuna_PA

哈囉大家好我是PA 
本期視頻要跟大家分享一個簡單的node專案
  LINE 機器人

準備電腦備用
準備鍵盤備用
準備滑鼠備用
準備node.js安裝好的程式備用

將鍵盤按住shift下鍋
將滑鼠按一下右鍵下鍋
等到右鍵選單出現開啟Power Shell後點擊他

下一步我們開始安裝module
Power Shell 加入 npm install 
再下鍋等待直到他安裝好

下一步我們開始開啟伺服器

首先先將鍋燒熱
鍋燒熱之後加入寬油
將 -----Start Server-----.bat 下鍋
當cmd視窗出現 由於沒有key....立即關閉cmd

下一步我們填入key
開啟你的Line Development網頁找到secret 跟 AccessToken
準備這兩個材料備用

開啟data/key.json
將上述材料填入到key.json
填好之後即可關閉

首先先將鍋燒熱
鍋燒熱之後加入寬油滑鍋並倒出

然後加入點植物油
將 -----Start Server-----.bat 下鍋
待出現啟動完成後即可起鍋

一道精美的Line機器人就製作完成

下面開始Line機器人的技術總結
1.電腦必須安裝node
2.自己想辦法搞定連線
3.打開第一次bat之後馬上關閉
4.之後去填寫secret跟Access Token
5.之後再打開就完成了

6.我到底再寫殺小


